<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
	<string name="app_name">Katalog Film</string>
	<string name="change_language_settings">Pengaturan Bahasa</string>
	<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
	<string name="name_movies">Katalog Film</string>
	<string name="judul_film">Film</string>
	<string name="judul_tv">Pertunjukan TV</string>

	<string-array name="data_name">
		<item>Satu Bintang</item>
		<item>Manusia Air</item>
		<item>Avenger Gak Brenti Perang</item>
		<item>Kotak Burung</item>
		<item>Bohemian</item>
		<item>Taon Bumble</item>
		<item>Kepercayaan</item>
		<item>Kolam Mati</item>
		<item>Naga</item>
		<item>Naga Bola</item>
		<item>Venom</item>
		<item>Begal</item>
		<item>Lelaki laba-laba</item>
	</string-array>
	<string-array name="data_description">
		<item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia
			baru saja
			tentang menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi
			sorotan. Tetapi bahkan
			Ketika karier Allys lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berkelahi
			pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.
		</item>
		<item>Setelah menjadi rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut
			yang diperintah oleh
			Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang
			samudera yang tersisa
			dan kemudian dunia permukaan. Berdiri di hadapannya adalah Arthur Curry, Orms setengah manusia, setengah
			saudara Atlantis dan
			pewaris sejati takhta.
		</item>
		<item>Selama Perang Dunia II, Steve Rogers adalah lelaki sakit-sakitan dari Brooklyn yang berubah menjadi
			tentara super
			Kapten Amerika untuk membantu upaya perang. Rogers harus menghentikan Tengkorak Merah - kepala Adolf Hitlers
			yang kejam
			persenjataan, dan pemimpin sebuah organisasi yang berniat untuk menggunakan perangkat misterius kekuatan tak
			terhitung untuk
			dominasi dunia.
		</item>
		<item>Pony dan Birdboy bercerita tentang gadis tujuh tahun Pony, yang tidak ingin pergi ke sekolah, dan
			Birdboy bermulut besar yang memiliki solusi untuk semua masalah yang mungkin terjadi. Film keluarga
			Humoristic Pony and Birdboy is
			sebagian berdasarkan buku anak-anak Veera Salmi yang populer, The Book of Pony and Birdboy, yang kaya akan
			humor dan
			kesibukan anarkis menjadikan buku itu sebagai favorit anak-anak.
		</item>
		<item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris John Deacon mengambil
			dunia musik oleh badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi
			klasik instan.
			Ketika gaya hidup Mercurys yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi yang terbaik
			Tantangan belum - menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.
		</item>
		<item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai
			kecil California.
			Charlie, di puncak usia 18 dan mencoba menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee,
			pertempuran-bekas luka dan rusak. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini
			bukan bug VW kuning biasa.
		</item>
		<item>Mantan Juara Dunia Kelas Berat Rocky Balboa menjadi pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, sang
			putra dari teman almarhum dan mantan saingannya Apollo Creed.
		</item>
		<item>Deadpool menceritakan kisah asal usul mantan anggota Pasukan Khusus yang menjadi tentara bayaran Wade
			Wilson, yang setelahnya
			menjadi sasaran percobaan jahat yang membuatnya memiliki kekuatan penyembuhan yang dipercepat, mengadopsi
			alter ego
			Kolam kematian. Dipersenjatai dengan kemampuan barunya dan selera humornya yang gelap dan memutar, Deadpool
			memburu pria yang
			hampir menghancurkan hidupnya.
		</item>
		<item>Selama bertahun-tahun, pemahat kayu tua, Tuan Meacham, telah menyenangkan anak-anak setempat dengan
			kisahnya tentang naga ganas
			yang berada jauh di dalam hutan di Pasifik Barat Laut. Kepada putrinya, Grace, yang bekerja sebagai hutan
			ranger, cerita-cerita ini sedikit lebih dari sekadar dongeng sampai dia bertemu Pete, seorang bocah
			misterius berusia 10 tahun tanpa
			keluarga dan tidak ada rumah yang mengaku tinggal di hutan dengan naga hijau raksasa bernama Elliott. Dan
			dari Petes
			deskripsi, Elliott tampaknya sangat mirip dengan naga dari cerita Pak Meachams. Dengan bantuan dari
			Natalie, seorang gadis berusia 11 tahun yang ayahnya Jack memiliki pabrik kayu setempat, Grace memutuskan
			untuk menentukan di mana
			Pete datang, dari tempat asalnya, dan kebenaran tentang naga ini.
		</item>
		<item>Prajurit muda Son Goku berangkat pada sebuah pencarian, berpacu dengan waktu dan Raja Piccolo yang
			pendendam, untuk
			mengumpulkan satu set tujuh bola ajaib yang akan memberikan kekuatan tak terbatas pengguna mereka.
		</item>
		<item>Wartawan investigasi Eddie Brock mencoba kembali setelah skandal, tetapi tidak sengaja menjadi
			Tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus bergantung pada
			kekuatan yang baru ditemukannya
			melindungi dunia dari organisasi bayangan mencari simbiosis mereka sendiri.
		</item>
		<item>Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia
			ditawari
			pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tetapi, tanpa diketahui Earl, dia baru saja
			masuk sebagai obat
			kurir untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan baik sehingga muatannya meningkat secara eksponensial,
			dan Earl menghantam radar
			agen DEA yang sulit diisi Colin Bates.
		</item>
		<item>Peter Parker dan teman-temannya melakukan perjalanan musim panas ke Eropa. Namun, mereka tidak akan bisa
			beristirahat -
			Peter harus setuju untuk membantu Nick Fury mengungkap misteri makhluk yang menyebabkan bencana alam dan
			kehancuran di seluruh benua.
		</item>
	</string-array>
	<array name="data_photo">
		<item>@drawable/poster_a_star</item>
		<item>@drawable/poster_aquaman</item>
		<item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
		<item>@drawable/poster_birdbox</item>
		<item>@drawable/poster_bohemian</item>
		<item>@drawable/poster_bumblebee</item>
		<item>@drawable/poster_creed</item>
		<item>@drawable/poster_deadpool</item>
		<item>@drawable/poster_dragon</item>
		<item>@drawable/poster_dragonball</item>
		<item>@drawable/poster_venom</item>
		<item>@drawable/poster_themule</item>
		<item>@drawable/poster_spiderman</item>
	</array>
	<string-array name="data_tv">
		<item>Sopranos Itu</item>
		<item>Game dari Thrones</item>
		<item>Kawat</item>
		<item>Dexter</item>
		<item>Sangat Buruk</item>
		<item>Orang Mati yang berjalan</item>
		<item>Broadwalk Empire</item>
		<item>Roma</item>
		<item>Orang Gila</item>
		<item>Son of Anarchy</item>
		<item>Sayap barat</item>
		<item>Menyiangi</item>
		<item>Hilang</item>
	</string-array>
	<string-array name="data_desctv">
		<item>Bos massa New Jersey Tony Soprano menangani masalah-masalah pribadi dan profesional di rumah dan kehidupan
			bisnisnya yang memengaruhi kondisi mentalnya, membawanya untuk mencari konseling psikiatris profesional.
		</item>
		        
		<item>Sembilan keluarga bangsawan memperebutkan kontrol atas tanah mitos Westeros, sementara musuh kuno kembali
			setelah tidak aktif selama ribuan tahun.
		</item>
		        
		<item>Adegan narkoba Baltimore, seperti yang terlihat melalui mata pengedar narkoba dan penegakan hukum.</item>
		        
		<item>Pada siang hari, Dexter yang santun adalah seorang analis percikan darah untuk polisi Miami. Tetapi pada
			malam hari, ia adalah pembunuh berantai yang hanya menargetkan pembunuh lainnya.
		</item>
		        
		<item>Seorang guru kimia sekolah menengah yang didiagnosis menderita kanker paru-paru yang tidak dapat dioperasi
			beralih ke memproduksi dan menjual metamfetamin untuk mengamankan masa depan keluarganya.
		</item>
		        
		<item>Wakil Sheriff Rick Grimes bangun dari koma untuk mengetahui bahwa dunia ini hancur, dan harus memimpin
			sekelompok orang yang selamat untuk tetap hidup.
		</item>
		        
		<item>Seorang politisi Atlantic City memainkan kedua sisi hukum dengan berkonspirasi dengan gangster selama era
			Larangan.
		</item>
		        
		<item>Sebuah kisah sederhana tentang kehidupan orang-orang Romawi yang termasyhur dan biasa yang terjadi pada
			hari-hari terakhir Republik Romawi.
		</item>
		        
		<item>Drama tentang salah satu biro iklan paling bergengsi di New York pada awal 1960-an, berfokus pada salah
			satu eksekutif iklan paling misterius namun sangat berbakat, Donald Draper.
		</item>
		        
		<item>Seorang pengendara sepeda motor berusaha menyeimbangkan menjadi seorang ayah dan terlibat dalam klub motor
			yang melanggar hukum.
		</item>
		        
		<item>Di dalam kehidupan para staf di Sayap Barat Gedung Putih.</item>
		        
		<item>Ketika seorang ibu di pinggiran kota beralih menangani ganja untuk mempertahankan gaya hidupnya yang
			istimewa setelah suaminya meninggal, dia mengetahui seberapa kecanduan seluruh lingkungannya.
		</item>
		        
		<item>Yang selamat dari kecelakaan pesawat dipaksa bekerja bersama untuk bertahan hidup di pulau tropis yang
			tampaknya sepi.
		</item>
	</string-array>
	<array name="data_phototv">
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZGJjYzhjYTYtMDBjYy00OWU1LTg5OTYtNmYwOTZmZjE3ZDdhXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_UY209_CR3,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjA5NzA5NjMwNl5BMl5BanBnXkFtZTgwNjg2OTk2NzM@._V1_UY209_CR0,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjc1NzYwODEyMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTcxMzU1MQ@@._V1_UY209_CR7,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTM5MjkwMTI0MV5BMl5BanBnXkFtZTcwODQwMTc0OQ@@._V1_UY209_CR7,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjhiMzgxZTctNDc1Ni00OTIxLTlhMTYtZTA3ZWFkODRkNmE2XkEyXkFqcGdeQXVyNzkwMjQ5NzM@._V1_UY209_CR5,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWY4ODJiZjMtNWMxYi00ZmM5LWIwZmQtZWY0MjJmZGU5MjcxXkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_UY209_CR0,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYTYxNzc5ZmYtODcyNi00ZWUwLWExNWUtY2Y0YTlhZDBlMGU1XkEyXkFqcGdeQXVyNzQ1ODk3MTQ@._V1_UY209_CR2,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZTM4NjBkMWEtZDA4My00MzA0LWI0ZWMtNzUwYWVhOThiMTgwXkEyXkFqcGdeQXVyNTAyODkwOQ@@._V1_UY209_CR9,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjMwNzk5Nzg2OV5BMl5BanBnXkFtZTgwMjg1OTk1NDE@._V1_UY209_CR1,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTEyODg2NzkwMDBeQTJeQWpwZ15BbWU4MDQwODI3MzIx._V1_UY209_CR0,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNjk3ZWE3ZDctN2Q1YS00NzNhLWFjNmYtZTkwYWQxZmQ3NzM3XkEyXkFqcGdeQXVyNTE1NjY5Mg@@._V1_UX140_CR0,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMTY1MTg1MTcxNl5BMl5BanBnXkFtZTcwMTI4ODUzMQ@@._V1_UY209_CR14,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
		<item>
			"https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNzhlY2E5NDUtYjJjYy00ODg3LWFkZWQtYTVmMzU4ZWZmOWJkXkEyXkFqcGdeQXVyNTA4NzY1MzY@._V1_UX140_CR0,0,140,209_AL_.jpg"
		</item>
	</array>

	<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
	<string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
	<string name="title_activity_detail">DetailActivity</string>
</resources>
